纏鬥4年的性侵訴訟案 伊藤詩織勝訴

伊藤經刑事訴訟不成功，提起民事訴訟，是第一次日本女性以實名公開的方式控告權勢性侵。

請女受害者一定要企出黎告鳩黑警
香港人與你同在

推